尼龍錶帶有咩好介紹

皮托底果d 太硬, nato 果d 又太軟

想搵訂做, 但係得牛皮, 馬皮果d.....

Dw

Agger 雖然連登仔成日笑
一係就NATO

Erika's